[A/I] King's Raid #111 做人做狗自己決定

Server【Japan】

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標
Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 全攻略

留名

手機開po麻撚煩
原來d顏色係有意思

手機開Post
肥仔巴PVP用咩隊打?照計應該唔怕架

課左10次10連姐

gay佬有防cc? 次次見到佢都吸唔到

Laias maria tanya 廢老
升緊隻柱叔
見roundtwo都有用tanya 想睇下點咩技發現唔識打佢個名

無敵有埋防cc

我實信你

點打 7秒乜都死啦

我都係淨係課過月卡

佢地改到d名咁就係唔想俾人查到

咪係 nerf啦

有冇人打85毒龍

今個月

我0課

total

有位?

褲巴開場?我開埋刷巴個帳嚟

球女特性應該要點點？有冇D網站教點特性？

有位?
BTW 留名

Ok

最後個位俾我拎左

唔緊要

特性即係咩

一入場就彈咗，我重開

招日服70BD

perk掛

無敵7秒 佢打埋我過份 見到佢直接auto算

想問下啲角色練到去邊先刷70bd？

仆街生眼挑針恰一恰先，彈左你地開場打

80lv

dispel完佢就罰企嫁啦

ok

撐唔到

波妹？
我全坦
PVP 點S1 -1 mana
PVE 點S2 +40%

T5 就點dark 著冰龍裝全谷HP

To G會巴絲：
之前有巴打提議下星期挑戰下開2次公會王
睇返呢2個星期嘅速度應該係夠打

暫時我打算如果星期三內清到尾王就打埋佢開多次
大家點睇？

印象中就算去到再下星期一，就算未打完都好，系統都係唔會夾硬停你(呢個未真係試過，如果錯左麻煩指證)
所以第二次其實有多一兩日bufffer

leo / scarlet

你睇左D咩
結衣巴日日都午睡既

屌啊?原來得? 我用緊scarlet

你望下2技先啦

地精ut勁唔勁

我知啊 以為佢係無法消散d fd

我發覺街場會喪撞角色，唔想比人踢又想痴下場就練啲補，獸奶 兔奶之類，放落去加啲sub dps
就可以喪吸BD 70唔會比人踢

琴日跑完步就痕痕地，今朝訓醒腫腫地
呢排遲左份工等body check入班，所以幾得閒

起碼練5~6隻80?

見到一街leo/scarlet知點解啦

放隻gau一定唔踢

叻仔 升輔助角色先保值
DPS個個都唔知點解搶著放 比佢地升飽佢

地精

?

跑步嗰時見到啲咩

正常人都會80lv隻dps先啦 新手邊有咁多資源80埋其他

傻既，兩隻7x support/healer就痴得，啲勁人多數爭出DPS，你出豉油佢出雞，healer多數T1/2 都好受歡迎，因為場場都缺

坐定定吸寶，bid 野就睇情況，有時爭贏左一場下場我會主動等人bid 左先，費時人地惱羞成怒走場

講緊日服定亞服

想知仲有無人亞服bd

我日服

識玩一定係AUTO膠轉細龍

T1-5

日服一個月都未到已經養生到好似亞服咁
好奇台服到時會點

我玩緊亞服 而家有
80 epis
79 theo
78 sonia kaulah
74 clause maria frey

咁你打唔打bd now 任你bid

亞服入去訓就可以了
日服都差唔多
係度搵團隨便放

其實依家可以直接睇人哋T1-T5點咩，你睇啲高排名嘅人好過你隻隻係度問

T巴霸氣到

呢個組合好易比人踢，基本上你一入去淨係放得隻獸奶或者Maria 見得下人
其他人人放定T5 80 lv 望住你

肥仔巴
試試friendly ?
想試下5*個威力

如果佢玩日服真係冇乜得點睇

係，我依家都喪炒人點樣點
用緊隊過度隊上M2，炒人點perk 真係好緊要

打咩街場 入巴打場場任bid啦

原來係咁

返工好難，部手機開住上唔到連登

巴打已彈

萬巴俾我上埋去先啦 爆緊石

咁我轉頭先打

原來仲有依招

打左幾日 爆左5,6次

強烈建議KR出個功能係一鍵換哂裝備配置..
成日想打ARENA 又要換裝又要換ARTIFACT 又要換T PACK.. 搞到成日都唔想打

250開一格

send email啦

新個pack抵唔抵課

有錢賺V社實唔會放過

有殺錯冇放過

零課玩家

第60仲未升....

D裝大家一齊用真係好煩.. 今日放假先有心機打下ARENA.. 平日求其入去死3次

係佢條片無聲定我嗰嘢壞咗?

冇聲

萬巴你繼續啦 到瘋月打緊 我唔打住了

亞服有無龍打

打完了

咁都撞到兩場

好似無乜人打

今日要陪老婆 唔係既話我都想打
啲公廁ut好貴，仲未可以每人一粒

仲要未計買到靚屬

頭30岩岩一個都撞唔到

依隻有無巴絲有性趣

我狂撞到喎

練巴 我打

屌啊 撞到第2名

3點半之後先得唔得
開緊工

on左叫我

仲有位`?

On左

Harutyya

你串錯名

隊野咁樣，黎緊有Theo, 仲夠石買多隻英（可能買scarlet/Maria)

手上5 粒花花石你地會升邊幾隻先？

屌係喎

我會升Annette 先

巴打你隊野好有前途

有無日服70BD

湯巴你係唔係全自動緊

練巴 81龍唔夠打

D 畫風咁似P5既

有無亞服ＢＤ？

有 TommySS

練巴快D返黎轉SETTING

我繼續去睇劇

係，去咗拖地

之前過版圖好撚ON，依家轉咗依家咁好好多

有咩多劇睇咩

FULL AUTO有時會輸係正常

有啲咁既事 ?

輸左8場

全自動打得贏

好男人
我阿哥完全唔做家務

咁換換角先

仲有冇位

當你地條team 80 哂又冇哂空樽果陣，happy hour 同conquest 點算

照打

毒龍啲龍幣好爽

照打 打7hell會有50支大經水

屋企大家都有份，分工合作

得毒龍可以打到90 先有咁多龍幣 其他入去會俾人秒

或者求其搵隻升T1放佢落隊吸經
反正啲料刷就有，升T當攞鑽

因為你其他龍solo都得

明白，咁唔駛開happy hour 打

90火龍入場隻坦一下都坦唔住

練巴斷左

垃圾機

日伏既大家唔好打pvp住 1,3,4名玩緊

打火龍係為咗咩

想搵一隻打得最快又最多龍幣既長刷 所以未隻隻都打下 睇下有冇D90龍係可以打得快D 結果都係毒龍最好打

你喜啦 而家我exp hotime都唔開 無野想升

一場有幾多COIN?

22000

黑仔巴未開macro ?

入去比人玩

利申 半夜靜靜雞打offline

通常新角uw幾時update入卷?
係咪完左個抽up event仲要等幾星期 ?

之前唔知邊個話1-2點打最好

4-6星期 好似係

尋晚4點打 贏8輸2

巴打保重 身體要緊

好似6個禮拜

SOR

亞服24小時都係online

夜晚 完全冇睡意

愈夜愈精神

今朝7點訓

日伏最爽係offline送分
再亂入online

咁就輸都輸少好多

波波巴呢

而家開驚

ID: SimonSai

成隊硬到呢

點解tanya one shot唔到我隻毒奶

maria好似都係無咩力水

入到49名啦 點解仲係master 係咪on9

你要等11點

你隻毒奶有點t1 個crit resist

公廁專都幾佛心，16抽都中左14公廁專3新槍同1卡法，可惜無想要嘅Aselica

關唔關事
成5百幾萬血

同埋我都控唔到你隊野

１６抽１４把公廁

16抽中18樣野

應該話係16次10抽，儲左我幾個月
忍唔手無等到夠20張券。。。

因為D裝有心谷血 隻隻都多多血
不過隻奶都成日比人秒

打到好頹

有冇日服70bd ?

TOMMYJJ我彈左驚

其實除褲巴隊野可以solo h毒龍啦

召喚同ＢＤ－１

其實要點先solo到h龍，我最多都係打到70龍

any bd?

有冇魔隊版

碎左惡魔,男主,男盾專換Jane專

睇嚟要升隻拳王，不過用公廁專得唔得

黑仔巴唔打定斷左

如果齋睇樣，我會想Jane, 光盾Aselica，吸血鬼，琴女Shea
但考慮埋強度就Sonia, 吸血鬼，兔奶，蛋妹(用黎打Raid，WB，公會boss)
不過都係FF 階段，有排先齊到

多謝練巴同黑仔巴

wb來來去去都係果幾隻healer
毒奶 獸補 may姐 frey(wb1)用

過氣補

可惜毒奶物隊用 如果唔係都想用

邊個話毒奶物隊用

Ngacn

物攻=/=物攻先用得

d人話物隊用可能係因為s4 dark
物隊用係會勁d 但係魔隊用都得 佢所有加攻buff都物魔通用

T4 Epis(UW+UT), T2 Frey, T1 Maria, T1 Clause, T1 Sonia
Rephy, Mirianna, Rio(UW)
同埋就黎溝到Theo
PVP應該點組，同埋有張UW卷應該揀咩好？

你個名

我都見 明明係加Atk

asia any bd?

毒奶最強補師

兔奶無份?

-1

可以用

亞服有冇BD?

NelNel

等陣 斷咗

渣ga

明顯冇份
要話可以用成隻GAME既人都係可以用

其實係

兔奶都有用咁龍女都有用

龍女都有用咁gladi都有用
gladi都有用咁luna都有用
luna都有用咁nyx都有用

早期咪又係個個用龍女

nyx 爆炸個問題fix 左未

無落nyx 但我打龍都有bug 有時自己睇住完場變左輸

我都試過

我出街, 一陣無反應就踢左我

我同你情況好似，我T5 epis t2 Rephy T3 Sonia, T3 蛋妹，亂咁砌都可以上master
你有Maria 應該可以再上得高啲

日服bd差一個

又抽多粒卡牌UT

係咪又要封

見呢張圖 啲評價好多S

無buff打wb無撚用

唔小心中咗

好應該表演碎左佢，之後換random UT券

其實除左個樣之外，兔奶真係冇一樣野比龍女差

梳啊大佬

個問題係除左pvp 其他地方有冇佢都得

咁又唔好，俾人碎完換自選啦

傘妹是咪專用黎打wb同bd?
見佢個和服skin好正 諗緊買唔買

買

過氣

咁當然只係同龍女比啦
Pve有太多更好既選擇

s3咪有

咁有咩英推薦係唔過氣

新出4隻英

無加攻buff邊個用

事實又證明有愛最重要

PVP用Demia+Scarlet+Selene+Leo遇上Clause+Kasel+Cleo+Frey
開場Leo 3技+Selene 1技完殺Cleo,Frey
磨左兩野之後Kasel直插後場，Demia無留mana拉佢返黎Selene,Leo鑑生俾佢劈死
最後Demia+Scarlet vs Kasel+Clause
完場死淨半條血既Kasel

每次見到人地用偏門角就自愧不如

其實男主係幾勁

selene先係偏門pvp角

你咩服咩排位

Rodina都未出聲

傘妹呢加真係麻麻地?

推返上黎

wb1都算必要

咩年代仲必要

我想溝隻公會妹取代aisha個位

巴打sor 彈左
夜晚再戰

考慮下用Luna取代aisha 個位

有5星專theo咪唔必要囉

啱啱升完龍弓無咁多弓手大料

日服個LOH幾點開?

冇開放

nel巴係咪爆倉

唔好做傻事

但nel巴好似出左街

咁睇下有冇人打

bd-1

仆佢個臭我又彈左

冇人

有冇巴打知道，新包5星卷有咩英雄揀？
（球女要狗衝）

例湯報到

好大既怨氣

竟然

2星卡法已經大力過luna多多聲
隻luna仲要同你地aisha dps差幾條街

日服用曬d體，可以罷玩了

好撚憎maria呀屌你老母

新坦正正子

以Maria制Maria

字裡行間都Feel到練爸嘅怨氣

去到球女scarlet

淨係望佢3技蕉蕉蕉已經值得

樣嚟講真係佢最好J，要波有波、要樣有樣，天使面孔，魔鬼身材

X絲PVP用邊隊?

但係個model有d怪

畀佢個中門大開吸引住乜都睇唔到

公會女真係不得了

來吧練爸
我隻仲要無專

貓巴個分上到challenger? 我見cha50位有8900分

都係血法三種玩法正啲

努力溝佢先

等睇忍唔住，最後用石買禮物

11點先更新排名
實上到

不了有陰影

而家果個無以前果個咁伏啦

十個箱大約有幾多好感左右?
之前睇片好似100都唔夠

係 不過你永遠唔會估到vespa想點

睇你好唔好彩

依家好好多啦

邊理得咁多，溝返嚟J咗先，唔掂咪中出即飛

原來100名已經係CHALLENGER
我岩岩好7000分 諗緊食鑰匙爆上去

唔係3000至30000咩

不了 做零課撚算

唔好諗，爆啦

你見到d咩?

歡迎加入0課聯盟

為咗囡囡可能main 返魔攻，努力溝公會妹

早兩日有衝動
上網睇完片即刻縮左

三會隻王幾時清

無留意 之前改完買左一個10x箱 多好多

依度有巴打課左佢同埋專 好似係 詳細問佢會好啲

想問下大家 家陣我隊野係
t4波女 t5epis t1兔奶 t2theo
應該升好邊隻先？ 家陣刷到7hell不過係慢少少
wb1入到頭5 PvP都可以master到

想問下之後點發展好

本來想上埋50名 屌 上唔到

頭5%

Thx萬巴

俾湯丸隻公會女carrying gladi dps變左未nerf前

cass 男弓 miri scarlet
之前輕鬆上m
今個星期輸到仆街

屌你老母隻對基佬奶未贏過
上攻略網睇一睇佢招3招唔洗MANA免役全體7秒傷害有無咁ON9

物攻隊都抵入

星期日

依家好好啦喎 巴打們話大約2萬石 = 1把專

自從我識用scarlet之後 考試仲拎100分添啊

升隻leo / scarlet啦

物攻唔夠魔攻多女女

好多人都破到bau
基本上玩bau 都係恰鳩新手唔識破
scarlet
柱叔3技
男弓
miri 3技dark 單體
leo
仲有其他唔記得

luna bb

又係你自己叫人唔好升luna

一隻都無
試下刀妹點3技解增益+暈一秒睇下會唔會好啲

Tanya 3技
Fluss 1技暗
Viska 2技
Lorraine 3技暗(但應該無人會拎佢打PVP )
Cassandra 1技

日服宜家幾多分challenger

vespa 就係迫你升幾隻平時冇撚用既英

冇果d英
永遠新手

亞服pvp上到diamond1就夠

白金都成班t5 守門員
垃圾亞服

viska ricardo scarlet leo都可以pvp外用

新天賦好打左好多
如果對面隻基佬係最低魔防一定俾我秒
希望夠上challanger

好易上

暫時諗住8100分 睇下夠唔夠

結算前100名內就得

頭兩野屌左出黎，好彩後面仲有

我都屌左出黎

練爸仲有得抽

好耐無玩, 唔太跟而家D新野......
係唔係有UW+UT 的話....咩角都值得練??
因為中左SCARLET既 UT....如果好用的話我就買佢返來玩

scarlet有得溝

都唔知幾時先撞到

有啲角廢到uwut都救唔到

可能聽晚就出

咁scarlet 掂唔掂先 ?

仲中左主角同GAU UT

其實我想要P姐

美屍巴停咗?

scarlet 個粒冇咩大作用

等到彈驚 練爸仲打唔打?

yes

除咗有時RAID/BDH/PVP之外應該都無乜作為

P姐果粒勁咩

咁另外開場打住等

好過無咁

lag到郁唔到

重開nox算

重開吧

爆倉sor

仲刷唔刷?刷嘅搞掂入我場

有人得一分

遇到你佢都幾慘

TAK7巴打點解要咁對我

咁即係唔洗太執著於有冇UT?

日伏申請咗nevergame
id:fy555

睇下邊個囉

有無日服70BD?

收到

唔該巴打

打到你 ?
頭先走去清每日3次無留意

原來第1場就撞到
放心我今晚都唔會再打

100位踢左去102
AUTO都屌打我

無auto,手動
只係無睇對手名打完3次就算

終於全女女收藏成功

好想刪走最底嗰六隻

如果諗住溝公會娘入埋物隊仲洗唔洗升拳王做amp

練巴彈咗

好彩唔算彈左好耐

溝完再諗啦

我都係啱啱見到

拳王好d呀？

美屍巴係唔係度?收一收波妹入MK有機會打82

我驚隻roi隨時暴斃

唔怕，試一試

就係唔知

不過公會女2技招buff太勁

gladi dps應該靚啲 但係整體好似公會女好啲 但係又要擔心變成下一隻gladi

練巴開返Macro

我打到10點半 睇下有冇人接手 thx

目前應該係公會女最勁
2技BUFF 個BOSS傷害係直接傷害X落去

不過最近無英要升諗緊好唔好嚫升英特價整埋啫

想升佢但係無禮物換

問下大家, 你地覺得44USD 用黎買新PACK好定5000+5000 石果個好?

點解係5000+5000
而唔係10000+10000+3000呢?

因為我淨係想用44USD

新包最少價值=6000+2100+7500 自己諗

禮物課就有

有得溝+登入有送
價值=0

好

咁我打埋呢場走啦

好緊張 8003分 98名 仲有22分鐘

得5000石 利申0課玩家

仲未掛loh 原來我都係得1分

我有英係到，係諗緊升唔升啫

地精中文名叫拉克拉克 做乜撚野

升啦 打wb幫你升高好多

咁升住先

佢英文直譯啲發音

我一開始以為係拉克 拉克 諗諗下好似係拉 克拉克

爭扎咗陣應唔應該溝黑肉，後尾都係覺得唔啱口味

問多句amp 既話T3定都要T5

T5? 佢d技cd好長

要勇敢誠實面對自己呀 要諗個刻已經係暗示左有興趣

有諗過純粹係因為覺得可能有用

又手痕10連抽

一諗到strong hold幾個月什至4-5個月先有20連 不如早抽早享受 然後就後悔

agree

[A/I] Fortune Quest : Savior 放置類Game , 養兵仔打怪

有冇興趣

幾得意 dl緊

新手玩緊魔隊，inn出咗selene，係咪姐係skip得

屌那媽

亞服BD 有冇人打

做咩

又彈驚

係咪又去騎劫個post？

射lin 個屎忽

請問有冇公會可以入?

忍唔到

湯巴here?

以為你合爆嘢

經常合爆啲龍裝

咩服？

已經有三個入左去

亞服

第一頁填表

升到T3試試先，唔得先再T5

龍裝無所謂啦

3個字後日服 70BD 有無

有

終於又手動完30場log

想問下三星卷有冇得揀sonia?

無

跟 Kylyo

而家開房
上面巴打留個名
打到點半

唔該
原來第一頁有

ID Ramiel17

第一頁=廢

有無亞服BD

PVP現在10埸9.5埸有Cass

整返隻

不了

巴打還在嗎

Yes

巴打開場先
俾名我一陣入

又彈左

Harutyaa
我新手黎

溝完再買埋個泳衣SKIN

拳王做AMP洗唔洗T5?

洋介巴居然溝女人

不安

AMP應該T3點到1技暗就OK
但講真你升得唔差在T5埋打多啲傷

呢條友先令我不安，打完pvp佢pm我，話打贏左我隻5* nyx好威威

加多２句之後我block 9左佢

問佢係唔係仔
係就征服佢

貼佢上reddit啦
on9仔

我覺得咁小學雞 好有趣

等到出左中文
好快就會習慣

貼佢上reddit都浪費心力

其實send比vespa話佢恐同有冇用

vespa：私了啦你地

有冇龍打
亞服

ve$pa : 再嘈我再nerf nyx

依d驚邊有得私鳥
又無得強p無得搶屍無得搶場

理佢都傻啦

我覺得佢會上reddit開post 話打嬴5* nyx

我打多幾場唔打了 聽日先

見到話我知

OK THX CARRY

屌
一開始就彈NOX

好過掛掛下彈

sorry失手打死咗gr boss btw終於識打

星期日打死有咩問題

好似冇

唔知有無巴打爆卷

打死條龍同我講LOSE

係
似又bug左但冇nyx

原來我淨係夠料上T3，用住先

4張

其實呢你見咁夜就唔好全力打啦，一係in&out 一係等聽晚差唔多時間問句先打

仲有冇巴打 打70BD 日服

太耐無打gr興奮得滯 原諒我一次咁多

hello 愛巴

我2把都俾人打贏都冇人理

我個隊真係垃圾 毒奶球女得T1未上得場

我兩把都都被人打贏都冇人理

提一提大家 TOO 最後20小時

隻theo幾痛呀

証明我係吸引低Ｂ仔既

點解會有人咁on9

又彈

賤巴你好似marco hand左

起身先見到

溝saber定leo好 邊隻多用途啲

新手申請左入會
ID：HonTinG

3百幾蚊公會女個PACK抵唔抵玩?

有冇亞服BD

低lv既紅裝同龍裝係咪無用grind得?

第一次solo到hard毒龍

終於解晒堆新手任

之後試咗5次都過唔到phase1 me jaga

我自己一半都未解到

g巴咩隊

想問MAY姐招3技
射晒落WB身上面係唔係會扣CC BAR 4x3

跟d router條片

我重開機JOIN

都係唔打住
有嘢搞

彈驚

完來single raid無龍幣 而家先知

好似係因為hard raid無

少打hard raid sorry

日服70BD 召喚

bro here

不過有大量金卷喎

賣錢比較好

我意思係咪已經無用? 會唔會除左grind,sell仲有其他轉為資源既用法

因為依家個inventory成日唔夠位

低Lv裝你之後都用唔著
一係grind一係sell
唔夠位咪開多啲

我見龍裝可以升T 諗住係咪T3用到T10
不過好似直接打高lv 仲好

升乜鬼T6升7要用幾多錢幾多龍幣搞

最多t6升t7 冇咩可能遂個t升上去

終於有件可以用住先

龍裝最多升到T7，只有 uw ut先係T10

Unique龍裝

仲有冇日服bd

都唔知係may姐到買咗幾耐洗屬券先洗到

好想知之後Vesper會唔會出/諗住點出T8裝

一件刺3屬裝都無 用件法裝同你換ok ?

法裝我都有一件，又係洗到嘔血

應該會 見佢achievement個度都有90lv reward

再推
如果冇乜反對就試下?

大家加油

召喚萬巴貓巴愛巴

再推

T8裝 90lv max , T9裝 100lv max，照計條數應該係咁，不過隻驚捱唔捱到咁耐

6-7月應該開t8

全民農80龍

佢出第八章照計就會出T8裝
但係以依家班玩家去睇, 如果佢就咁出條高lv d o既龍出黎等人刷,
應該又會畀班人吵

照計佢應該會出d野黎幫玩家過渡, 搞得唔好又會棄game潮

-2

練巴睇Whisper

米露露
仲以為係咩糖水

露咪咪會唔會好啲

無咪露

feelsbadman

台灣翻譯真係好肉酸

都無嘢露

嘻嘻又彈撚左啦我

星期六日真係冷清到

無野做，上粉上到無錢係到刷緊7-4

儲左好耐 一炮過射曬

無嘢做，May姐v姐唔夠80刷緊7-3

自膠

基本上都係打龍刷裝好少會升上去，當你t6升t7期實都係要打70up龍，每日都有巴打開場又何必要嘥錢升

其

有無日服BD

又升咩

無呀 見D細材料到底 咪開LB卷黎打 反正得星期日先得閒手動
星期一又開wb2 食得屎

冇目標咁玩左2個月
解完日任就冇野做 裝又冇特別需要刷
刷圖又冇人要升 淨係等花花石升人

所以有咩新game推薦

日服招70龍

亞服 BD 80左右 有無巴打一齊?
星期一又要用百六萬龍幣買野

日日都見到人叫打龍
可惜唔想掛

我可以長打 打到七點都得

本來覺很Selene件衫好似密實左
好快google左一下發覺有2個版本, 而且好似2個版本都有人用過

2個月就無目標

唔係 已經玩左5定6個月啦 依2個月冇咩目標

KR日伏

唔統一

日服70BD再次招人

包實對波

有冇人80bd

有冇位

如果我唔郁 就踢我

成日彈

我都準備出街

想問下 may姐ut對於打wb2有冇用

可能之前限奶令o個陣整落
宣傳o個陣睇天氣出唔同o既衫

我斷咗

仲打唔打

打

曬巴出左去-1

如果冇人我要出街了 夜晚再打 sorry

日伏玩左兩個禮拜都想棄

啲人到底點升咁多T5, 我1 T5 1T3 2T2 已經冇哂資源升落去 都唔知點拎咁多花花同fragment

你今日課咗未
如果單單係因為無資源而棄咁你咩驚都玩唔長

課金$648有8粒花花石
無課/輕課真係急唔黎

亞服會唔會有魔隊bd??

唔係唔想課，而係日服課個金搞咁撚多野
諗諗下遲啲台伏先玩

轉個地區 就課到啦

無課玩咗7個月慢慢合花花石都有9隻T5既，睇下你有無心玩落去

台伏不如亞服

以之前玩台服手機game既經驗
班台仔好快棄game

咁咪好
長期challenge
每日1400幣

到時港澳台服開咗可以用hk apple acc dl 嚟課金，又可以照玩返亞服

遲下台服出, 你用番香港AC DL GAME, 咪可以正常課金囉

蛋妹係咪魔隊打wb必要人選?

係

但就算係咁都係玩返亞服嫁

SOR 其實我係覆緊佢上一句, 話日服課金搞咁多野
我都係玩亞服

get錯左 sor

其實課唔課金到最後都係變養生驚

我宜家都係買美國GIFT CARD課.. 等遲D台伏出左, 用番香港STORE DL番隻GAME玩亞服
就可以用番香港信用卡正常課金

台伏唯一用處

Aisa服 有無巴打刷79 bd

呢個網D評價是咪唔係最update?
見aisha係版本強勢
但係就有巴打話過氣

我都諗緊登入揀aisha定epis

Asia

有冇巴打幫手打hard任

id:diuneilowmo

無話過唔過氣嘅，但唔好盡信，揀咩之前上嚟問下實無死

麻煩講埋咩服

日服 主線7章hard任

id:diuneilowmo

唔好意思 希望有大大力巴打黎救世

上youtube見人打wb魔隊好多都落aisha
定係呢加已經nerf左 無咁好用?

日服70BD有無

用緊epis覺得幾好用pve pvp打龍又得
冰衣skin又大波波
但係好似無咩人用佢黎打wb

可掛

chitaku?

yes , -1

有人用，但無可能一隻英又打得pve又得pvp仲可以打埋wb
如果係咁個個都練嗰隻，其他英唔使玩

入唔到

試多次

epis係唔錯
但我覺得輸出同好用方面輸miri幾條街...
同樣裝 人地隻miri可以outdmg我幾倍

miri遲早Nerf

仲有無位
可唔可以入黎睇下撞唔撞英

但係前期我可能諗左PVE/Raid先 好似都係epis好用D

我覺得
PVE同RAID都係亂打都過
真係要練就揀免費/WB隊好過

留個名 我有D英可以換

有冇巴打日服70BD? -1

YouSuck08
要點樣入你場

去查朋友到可以搵名之後入

miri家陣企係風頭火勢到 應該冇咁快中槍掛...
覺得一斬日服會有好多苦主

雖則成日屌尻epis 但係買左佢泳衣skin之後就看破左
長用長有

MIRI BUFF 同日服一齊開
唔會咁快NERF

同意，有啲後悔2 星券揀左epis
打乜都兩頭唔到岸咁

物隊

我仲升左專
不過強弱係一事 樣係一世
打到7hell 其實我又冇咩所謂
大不了之後再升其他人

epis都兩頭唔到岸 咁luna點算

講樣我鍾意miri 多啲，成日拉起半條裙

女僕不了

屌，我亞服就係揀左Luna 棄左

LUNA係火星
返唔到黎地球

一山還有一山高

epis都唔好用 ?

搵唔番LOH個macro 有冇人可以貼多次出黎

日服送比你果隻都萬用過佢
有盾有暈遠攻AOE樣樣齊

咁你應該未見過epis有幾屈機

屈係邊,真係未見過

pvp

真係未 PVP Miri 數量>>>>>>>epis
真心求教epis 要點用

咁miri都係兩頭唔到岸架喎 gr wb又唔輪到佢 打龍不如用物隊 除咗pvp仲有邊到係最勁

彈左 重上緊

你黎亞服望下有冇MIRI

我覺得係因為日服送佢所以周街都係

有無巴打可以答答aisah近排有無比人nerf到
我新加入唔知
aisah同血法 兩隻邊隻打wb勁D?

血法打wb1最強dps

血法冇得輸

epis 一刀秒後排

連miri最自豪既pvp都唔夠epis揪 miri先係真兩頭唔到岸

同樣0星專 係咪血法會比aisah優勝?

係 但係血鬼淨係wb1有用

同星專MIRI都秒後排
點樣兩頭唔到岸

其實比較投資多隻新既dps
我覺得倒不如真係想玩PVP整隻柱叔/基佬牧就算
DPS真心谷左一隻先 差極都有限喇

不過最緊要有愛
紅色長髮呢點真係食中我個飯

用LEO/CASS都唔用BAU啦
隨便一隻PVP角都破無敵

家陣手頭冇咁多英...
有咩可以破到隻仆街仔
同埋LEO既話係咪要高T先有用?

t3都夠

LEO 有招技已經破到佢

thx巴打

希望3秒內可以打死個條打把仔

頭先10抽，閃咗3次，3次都係class UW

想玩貓弓
大家點睇

+++
SimonSai

日服70 bd -1

繼續-1 有個巴打走左

要出街 下次再打

好似冇人知道自從miri buff左之後priest要轉build黎counter miri咁... epis其實我覺得唔難打，至少我自己有方法。bau其實保後排唔錯，比刺客跳既話佢既cc其實做到好多嘢。

有冇有冇

有 等陣

宜家T2 THEO
第2隻DPS應該練咩好 手頭上EPIS EZEKIEL 就黎溝到既傘妹

留名學嘢

專武星數咩情況

3把都係0星UW 冇傘妹UW

theo得t2就諗第2隻dps

因為有時唔想帶SUP DPS 烏鴉

我覺得直接升吸血鬼做第2dps打wb

想問下其實theo做sup-dps控下場係咪T3都夠做先?
好鍾意吸血鬼 想升

t5先夠做

利申: 得番張爛鬼UW卷...吸血鬼專武應該有排先可以谷到

定升高EPIS專先?

自從多左miri已經多左好多特登搵priest坦左miri s1既玩法

唔該哂巴打 咁我唔三心兩意喇
搞店隻兵仔再去升吸血鬼

特登著低魔防裝去食傷?

bingo

蛋妹定傘妹好
Dps有theo同epis
係咪揀蛋妹效益大d

Ok即揀

係本身有兩隻dps既情況下都唔洗點諗aisha

增傷/降敵防之類, 同類技能係取高定都有效?

因為蛋妹無乜波 所以諗左諗

結衣巴斷咗

都有

今日睇左陣youtube片講魔法隊點組, Sonia, 蜘蛛女/公會妹, May姐, 蛋妹 好似係必備? 見唔少片都有佢地

的確，蛋妹外在真係毫無優勢

毒奶

AA級

柒到

咁幾正, 因為諗緊Jane &光盾, Epis&吸血鬼, 呢兩pair既定位同用法有冇撞到

Agger, 但太有用, 無得唔用

蛋妹都係用黑龍 公廁4屬？

55

咩係公廁4屬?

atk atkspd crit critdmg

係喎, 拎6000石買點睇

有得溝 可能聽晚出比你

坦同補係咪有另一set既公廁4屬?
坦係hp, akspd, 物防, 魔防?

毒奶我溝左返黎
但係佢好似好食專武
諗住等pvp幣換

補都係用上面果4樣 坦太多點法好難講

係 都幾食專

有D想買光盾, 但我已經有Jane 早知張卷換另一隻英

我覺得啱啱玩無耐唔好玩新英住，由其是無乜食評既新英，升咗啲主力既隊員先會好啲

新手表示crow起手

呢隻PVE 好煩，我去街場幫下人手，Sonia 出緊S1S3 啲怪會比佢彈後幾呎遠 ，啲技成日打空氣

抽錯pool仲要中requina uw

咁我等遲D先

想玩 但係唔中UW

3個十連

crow同光盾比唔同講法啦，crow擺到明dps, 但係光盾作為坦用dps裝坦裝定pvp only其實好似唔係太多參考咁

其實crit resistance
係 機率檔果下爆擊
定係 被爆擊扣小D

好問題
我以前都問過一兩次

結果係冇人答

又黎 希望今次唔洗留院，基本上真係好難係醫院打機

吓
你又爆血

威爾斯?

博愛 ？

好多nyx苦主

博愛呀，今次係胃痛左三星期唔好
食藥又無效

參考下, 話係chance

財多身子弱，課金轉運

病咁耐真心驚

可能係幽門螺旋菌姐，冇事既

吓
咁大劍招4技被動同削弱佢招T5DARK有咩分別

一年前驗過無 但我有長期胃炎

係前者

我斷左 結衣巴同波波巴係唔係到

保重

長期咁大鑊 take care

認真 做過Body check找原因啦

湯丸check check whisper

小心係克隆氐症。呢隻病冇得醫

冇人係到掛陣loh先

小心身子

做過曬，驗唔到有問題
次次都話係太緊張太多胃酸

你地MAY姐會唔會點T5 DARK

有無做過胃鏡?
幾年前晚晚痛
原來膽石搞到個膽大到頂住個胃
睇胃鏡有粒大野
仲以為我有cancer

巴打小心啲 身子要緊呀

依家先見到

保重呀，驚幾時有得玩，命仔得一條

胃鏡好basic當然有啦 次次都係話發炎

會長練check check whisper

幾時有我份

你入3會點有

應該遲早比人踢

點會
會長唔係你FD子咩

點會 每星期3次hard有望 前題係夠points

其實我諗緊如果有打返1次，好唔好當消去0.5次

一係打返X次消一次名
打返一次消0.5唔識計

1次算啦

其中一個manager姐同埋3次太多ap了，公會戰都無知自己夠唔夠做

以為你講入3會遲早俾人踢
3會g會隨時都等緊你

打一次消一次咁總有人會慣左懶覺得求其打返一次就得，所以我覺得打返兩次減一次更好

你咁講又係喎

連打2次

loh 手動真係好攰，都係由佢放置算，由佢跌返落去

得罪講句 我有時間都唔會咁做

一個禮拜30場就話姐 每日30場都on撚9

話說日服我公會（coolkidsclub）會長話想開hard gr，咁大家加油了

你地有冇異議，冇就開hard啦

試左成百場TOC61層又迷失左方向
而家用緊Sonia(T1,UW), Theo(T5,UW), 刀妹(T5,UWUT), 獸奶(T2)
感覺上好似差一隻清小怪嘅英
係咪應該放棄刀妹入蛋妹

點解pvp仲未結算 唔係星期1咩

To G會巴絲:

黎緊個星期會挑戰開2次公會王
所以一開始唔駛留力, 盡情打就得

如果星期3內清到尾王就開多次
不過都請留意住post o個面有冇乜特別決定公佈

結算左好耐

Shit 唔記得打

wtf 石呢

btw 如果等我開就要聽朝
有冇人可以做manager幫手開GR

重login

有冇Asia BD70 carry

我依加打pvp仲係c 仲要加到名次

咁SET 連2消1?

每招技都用咁多ether，有冇辦法快d有ether

屌錯post 自膠

等陣 唔係今日派石咩 星期一啊嘛我無睇錯日期

拎走獸奶入蛋妹
TOC61只要唔爆炸你隻SONIA應該死唔去

日服70 BD -1

+++

有無人話俾我知日伏pvp係咪重置左 定我記錯逢星期1重置

過多半個鐘開波 我個FD唔知去左邊

入去佢寫仲有23分鐘

你可以望下最新個PATCH NOTE

如果有其他簡單啲既方法又唔洗抽既話我都唔會打loh，不過而家淨係得loh打分換料自己合都無得揀

刷巴在隔離驚好慘

邊隻？

bd?

冇會入姐少事啦

湯丸巴係唔係到

你地有冇人想睇會長直播，我可以post條link比你地支持下佢

NeverGame Hard好似好嚴峻

其實如果公會buff未max打hard應該會有d難，除非你地個個都重課咁應該都ok。不過你地過到幾多隻話我聽等我睇下開唔開hard好

愛巴召喚

epis t5 (UW UT), frey t1 , jane t1, theo t1 (UW)
應該升邊隻t 先？

THEO

link plz

Frey T2 拎埋 blessing 先?

終於返屋企, 搞左好鬼耐, 又驗血又照X光
結果個醫生話無睇到係咩怪病, 都係本身胃炎啦咁
真係好想問佢點解唔洗照胃鏡

佢好似已經打完

痛左3星期囉痴線 不過今次佢就開左D勁胃藥俾我 (但呢隻胃藥有報告話食得多會生CANCER )

係咪齋開就得，係既我可以

保重身子呀洋介巴

sosad

多謝 我近排身體真係好多問題, 人老左真係易

佢reset左

點解佢撞個D人咁低LV
我呢加打撞個D人全部T5 80LV

佢想打第一果條友都冇得打

用緊Theo 有uw
Annette 有uw
Frey 有uw
Miri 有ut
溝緊 nyx 有uw
另有Ezekiel uw 未有hero
如果不以pvp 為重點，我差邊幾隻？

nyx可以放棄先

Nyx 垃圾？

係 同埋ezkill好似好有埋ut

Nyx=笑話

佢課左幾多錢

講出黎嚇死你，知道佢carry緊成個盟算

愛巴我打多3-4場唔打 聽日先

見佢開cam都好後生 正宗富二代

樓上兩位明白哂，會棄溝nyx
打pvp 以外的關，有咩英我係缺？
我手痕想抽，但唔知抽乜pool

wb1就Lewisia gr/wb2就roi

想叫你幫我掛loh，得番幾分鐘

4升5 64%

TG我嘛

唔允許你咁樣講我大佬

係咪已經準備緊打WB2

係sosad

係咪無做運動

講出嚟，想試下畀人嚇死

仲要播戰歌

原來hard差咁遠
早知打番normal
估計最多殺到2隻

富二代好中性架喎 又唔係二世祖
好提子

中文廢 我都好提子

有無日服巴打試下打challenge王

debuff acc係咪姐係減人命中?

你CC既命中率

crow

雖說時間唔多, 但日日有做大概15~20分鐘 激烈的

1場十零億就停左

EASY NORMAL街場都輕鬆搞掂
一起試HARD?

好 打埋場gr黎

你個會長wb接近20b

溝or no溝?
好似勁少人講呢隻

超勁

HARD我諗應該都係過唔到 唔知點解CC唔住佢

係? 點解咁少人講既喂

我都想知有miruru仲洗唔洗要naila

咦? 佢係物理補助?
我都有T5 MIRURU

新手玩左無耐一問
想問如果有Mirianne UW+UT
Inn係咪應該等有Mirianne先溝
兩星卷揀左Epis 三星卷揀咩好 Maria / Laias ?

打左300幾億先黎咁

KR日常

又係增傷cc角 見人打wb會落晒2隻

我都係咁

依家先知原來event mission送體力係每日更新, 蝕左好多體力

唔係連1500體都冇攞呀嘛

換左mitra多左100億

可以等，但要睇你好唔好彩
Maria=CC+SUP
Laias=奶
唔同定位喎巴打

無拎齊 起碼漏左過千

Maria 偏向PVP，如果唔係可以蛋妹
補你揀兔奶/獸奶好過龍女

其實應該唔只, 因為我無一日拎過500體, 本身想留起佢

等台伏齊齊reset

其實我連呢個咩event都唔知
btw 台伏有冇話幾時出?

咁繼續用Frey 揀Maria
3Q 巴打

如果你有睇第1頁

有無日服bd

蛋妹個樣 ...
點都好 thx巴打意見

我個頭都好撚痛

蛋妹個樣有咩問題?

換miruru定nalia入隊打wb2好

留名

如果有得簡 我緊係...

汪汪汪

諗諗下PVP呢條路太難行 都係專注PVE算
遲下越黎越多課長 我呢啲輕課實唔夠打

課月卡就有5*專打pvp啦（聽講）

why not both

我有睇呀, 岩岩再睇多次都搵唔到

點解

換走邊兩隻好 而家個陣 毒奶 獸補 gladi mitra gau 男盾 p姐 山王

換男盾

無諗到咁都要寫攻略
我聽日會寫返

求carry

聽日 訓先

用咩陣?

街場

又唔駛攻略既, 只係我慣左之前既game送咁多體力 通常係得一次先諗住留

係咪仲要落唔差角

P姐換女盾應該好穩陣

打呢隻有咩要注意?

兩隻奶媽戴獸人面具，唔戴會被秒
一定要帶兔奶

好彩仲有張T1劵可以揀兔奶
唔該JoeW巴

1*

有啲想5星左crow

你課左月卡未先

無月卡得自選券

32張

Teemo 0星專
Selene 5星專
垃圾驚玩欺凌

係時候取得第一把五星專啦

想單機咪出聲

做咩用Scarlet

Teemo即係咩

996

997

998

999

1000